[
    {
        "questionText": "Через сколько часов проверяют и регулируют зазоры между клапанами и коромыслами дизелей Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "125",
            "500",
            "1000"
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должен быть прогиб ремня вентилятора трактора Т-25А при нажатии усилием 40Н/4 кгс?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "8 - 15 мм.",
            "15 - 22 мм.",
            "22 - 30 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько фильтров очистки масла в дизеле Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "1.",
            "2.",
            "3."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При какой из указанных причин стартер при включении вращается с малой частотой?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Обрыв в цепи стартера.",
            "Разряжена аккумуляторная батарея.",
            "Износ зубьев шестерён."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каких пределах устанавливается сходимость передних колес при заводской регулировке трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "1 - 2 мм.",
            "2 - 6 мм.",
            "6 - 10 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каково нормальное давление масла в системе питания работающего дизеля воздуха или воды?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "0,1 - 0,2 МПа (1-2 кгс/см2).",
            "0,2 - 0,3 МПа (2-3 кгс/см2).",
            "0,3 - 0,4 МПа (3-4 кгс/см2)."
        ]
    },
    {
        "questionText": "К чему может привести попадание в систему питания работающего дизеля воздуха или воды?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Двигатель не развивает полную мощность.",
            "Двигатель перегревается.",
            "Двигатель стучит."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько человек можно перевозить в кабине трактора Т-30А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Одного.",
            "Двух.",
            "Перевозка людей запрещена."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каком числе фар можно эксплуатировать трактор \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Спереди - три, сзади - одна.",
            "Спереди - две, сзади - одна.",
            "Спереди - одна, сзади - три."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При работе с какой из сельскохозяйственных машин необходимо устанавливать дополнительные грузы к переднему брусу трактора \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Прицеп 2ПТС-4.",
            "Разбрасыватель 1МРГ-4.",
            "Плуг ПЛН-3-35."
        ]
    }
]